［建議行動］社區文宣日，連儂牆再現

一個晚上， 我地畀人當頭棒喝

明白有啲野唔可以宣之於口

做法不完美，可接受， 要改善

今日

黨鐵閂哂

商場閂哂

呢啲都係共產黨嘅手段

//若以政治思維解決問題，「應該係用尋求共識，能夠喺大家有唔同意見嘅情況下搵到共識繼續行落去」，但鬥爭思維則只有中共贏、香港輸，「好明顯共產黨不單止無嘗試過尊重香港人、願意聆聽香港人，佢係想消滅香港人」—黃台仰//
【抗暴之戰●專訪】香港人認清中共是真正敵人 黃台仰：反修例是「求生」之戰

我係度建議大家不如重回社區

起返個唔見咗嘅連儂牆

將最近嘅野整理一次

101 - 開槍射心口
104 - 休班狗揸車撞入人群， 個14歲小朋友問佢做乜就被射大髀
104 - 破壞福建360， 手足從來唔會襯火打劫，但係藍絲大陸人大媽就狗沖去拎

更多更多需要做

我地幾時因為 //民意唔會逆轉// 就停止發放長輩圖
我地幾時因為 //民意唔會逆轉// 就停止解釋發生緊咩事

我舉個例子畀大家， 我要睇中醫推拿，個老闆
娘係大陸落嚟， 佢會覺得手足係為破壞而破壞黨鐵。

我同佢解䆁 ：唔係喎事頭婆，佢地唔係因為想破壞黨鐵喎， 係好幾樣野喎構成。 1.） 警察用黨鐵接載警察， 2.） 佢地係示威遊行突登封站 3.） 就算係和平示威啲人走緊佢畀啲警察沖入去地鐵亂咁拉人喎

佢會問返我， 警察唔係有警車咩， 我答老闆娘， 佢地嘅愚蠢同無知 就係因為官官相衛先做到而家咁嘅景況。
佢就會話 ： 咦咁唔得喎 點解政府咁蠢。

我係度拋磚引玉希望文宣團隊可以整啲圖出嚟貼下

小弟不才， 求大家幫手

如果認同， 幫手推啦

同場加演

【立場姐姐】關於烏克蘭那場「成功」的革命

自推十下

推二

推三

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

推
一齊文宣

推

有車人士召集區

10.5 黨鐵和你塞

聽日後日陸續開爆佢花 今日死城等7婆打下飛機先 班狗罰企9等 水炮射唔出
今日全民文宣當休息
聽日和理非
後日勇武

會唔會畀連登仔屌

如果同意一齊幫推推到運動初初班文宣巴絲都做返團火出嚟啦

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 警察和高官的祖墳 、他們名下的遊艇 、建制派議員辦事處、港鐵和政府設施、愛國商人的產業、警員的私人生活、 等著我們~友善地對待 ， 實彈的時代降臨 為何要攻敵之堅盾？

推呀

香港人， 反抗

係緊急法之下
我地可以係冇不反對通知書下正常實行遊行集會的權力
而且要和理非得嚟做果陣全部蒙住面

求文宣巴絲幫手

聽日後日陸續開爆佢花
今日文宣都要遍地開花 大把核彈等你宣傳

今日全民戴口罩文宣當休息
聽日和理非
後日勇武

有無文宣巴絲有好創作分享呀

麻煩幫手spread埋同推全世界文宣

全部文宣圖Save晒佢 出街airdrop貼連儂 一係就post social media

「中英文宣圖整合」懶人包！黎緊三日全世界一齊洗地式咁解釋緊急法同點解要裝修！

「中英文宣圖整合」懶人包！黎緊三日全世界一齊洗地式咁解釋緊急法同點解要裝修！

推